「一人一句」中國人表達言論自由嘅說話

你媽死了

操你媽逼，你媽死了。你媽這麼牛，他媽知道嗎。真他媽牛逼。

求 x 之解：
x ÷ 3³ ÷ 2² = 2⁴ × 5 + 3